係咪越位無吹唔入就唔係黑哨？

頭先猁個Can 球頭搥越位， 無舉旗但唔入， 係咪4424?

求解答